達哥被收編唔算最仆街，最仆街既係佢d 紅達兵fan屎搵晒所有香港藝人出黎批鬥同做擋箭牌

講賤格，全香港一撚定冇人賤得過紅達兵

連登仔只係狙擊達哥一個，而佢d fan屎就狙擊+批鬥晒全香港所有藝人，搵晒全香港藝人出黎幫達哥擋子彈，之後再賊喊捉賊，話連登仔係紅衛兵呢下先好撚野

由達哥出國直播fifa 已知其fan屎有幾低劣，再加埋今次維穩事件更顯得其fan屎係全港最劣

其實不如問點解只係狙擊達哥一個
利申：對達哥好失望

d人對香港偽人零期望咪唔撚狙擊
對達哥有期望咪狙擊+抽水
你以為得HATER先狙擊達哥呀?

不如你睇下隔離D youtuber呀直播果班有無出聲先
連果堆俾人笑開果D都有提下
toyz講錯野咪又俾人追擊
其實件事好公平

達靠普世價值上位，其他藝員唔係。

唔明點解要批鬥其它偽員，佢哋支持係bonos，唔支持係合理

反而達違反民意其實就係赤裸裸嘅欺騙。

其他有出聲固然好，講錯嘢比人屌都好正常
問題係樓主話連登仔只係狙擊達哥一個
呢點有無一個合理解釋
狙擊達哥唔係咩，但只係狙擊佢一個就有啲問題

問題係點解只對佢一個有期望？
雖然我都對佢有期望過，但子華、淫kay果啲我都有期望

其實係邊個定義達哥靠普世價值上位
由我第一次睇佢開始真係為搞笑、得意同埋啲game先睇
當然有政治抽水係好事，屌政府我都支持
依家唔提我都覺得係收咗中資水就封口
呢啲都係事實
但話靠政治抽水上位真係有啲唔對路

乜野叫靠普世價值上位位

迖哥衰多口啦，成日兄弟前兄弟後咁
有事就龜縮抵比人追擊
其他藝人有冇兄弟前兄弟後叫人先
叫得兄弟有事又唔幫，淨係識搵著數

sorry

根本係呢d偽人言行就睇得出人既本質
只諗搵唔搵到人仔 為人仔賣命
打機唔為錢既達哥已經淡去
宜家既達哥滿足於佢既生活
都唔會想變返以前
要屌醒佢唯有罷睇

到而家都仲企係達哥果邊既人唔知係真傻定假痴
條友一睇就知係縮頭烏龜格，出到黎有咩唔對路一定係第一個走先果type

因為得達哥睇得上眼

其他都係垃圾

咩叫靠普世價值上位

真係明屈
普世價值都出埋
而家d人要反真係乜柒都up得出
講真 明眼人一睇就知達哥係俾人做

嗱我對你有期望先批鬥你炸
其他人我唔理啦

唔係話企係佢果邊，一直以嚟佢比人嘅印象係正面
依家變咗都係事實
但呢成件事上面有一半人係因為失望而反佢
咁好合理
但另一半根本本身純粹自己唔鍾意佢而反
借呢件事嚟幫自己反達，咁其實成件事都好唔合理

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

唔好理達仔住。。。依個緊要好多

咁係證明自己一直無睇錯人啫，唔好傻喇

參考各方意見達

動力達

寵物達

完美世界達

如果唔打機達

教人叫佢靚仔達

化妝達

溝女達

說好的參考各方意見呢?